[毒雞湯]給毒撚和他們父母的毒句，練練作文

毒撚有無反省過自己幾十年人生加上幾百萬生活費，出來只是一個懦弱又無成就的毒撚？
仲有臉在家中在朋友面前萌動漫？
而作為父母教出一個毒撚浪費自己和社會的時間與資源，除了被人練習欺凌和戲弄外，無其他用處……或者抽血和收割內臟etc……
利伸：毒撚